突發 我明左現場部份手足點都想做啲野先走個心態

班狗想拉番幾件先走

真係唔撚明，乜宜家係清場先叫有嘢做到？
你地想做啲乜？隊冧哂幾萬個黑警呀？？？

在場既抬人走啦

今日我就真係唔撚明囉

我都唔明但是鬼都唔割

記得好似老豆搵仔定fb睇過

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

今日唔好要對家出催淚彈啦

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

卧底係入邊 緊係要拉返幾個黑衫

所以成件事咪錯哂囉, 下下逼差佬清場就叫做到野? 只係騎劫哂170萬人嘅汗水

你哋訓晒唔出聲，佢哋自然會走